而家邊款2070抵玩？

新年想換過張卡，唔知買咩廠好

最平個張
隨在inno3d
因為貴個堆..個價都追到2080

msi2080
9k姐

ASUS Dual GeForce® RTX 2070 OC edition 8GB GDDR6 $4850

怕有事無保

EVGA 國際保

有事寄台灣就可以

同埋上面個張係non A chip

體質會略差

不如你去RTX 個post 爬下文做下功課先啦

我就用緊EVGA $3911 果張2070, 11月尾用到依家
最近一個月夜晚打rainbow six 全開,張卡full load 99%幾個鐘
到依家都係好健康無咩問暝, 有事最多咪rma 去台灣
記住登記官網保用

你問連登仔 一定答你amzaon/newegg 買 EVGA

唔通食炒價咩，本身已經貴

老實講依家display 成4K 先得中高階真係太貴
依家有個方法可以平D 又有保, 買完開心使用有咩問題
如果經濟能力夠,好怕麻煩就落返3c 買

2060 newegg同行貨差唔多

咁梗係買行貨

但你攞3900出舖頭有咩2070揀先？

法奧煙佬都要4300喎

Inno3D GeForce RTX2070 Twin X2 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 HK$ 3990

Zotac / 索泰 GAMING GeForce RTX2070 MINI 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (ZT-T20700E-10P) HK$ 4180

zotac個張仲要有五年保

Twin X2散熱好差下

Inno twin x2 就免喇

用過1080ti twin x2 熱到想死

索太都仲有得諗，但都差幾舊水

點差法,公版都係雙風..定係信仰可降溫製冷
會唔會無保,會唔會爆炸?

比你買張貴版既A版
超到出煙,咪又係追唔到2080

HS太薄 heatpipe目測都唔多
有用過inno 非ichill既巴打應該知

非A版 我會推msi ventus

有張P字頭 $3999 不過得兩年保

你唔信邪噒買張twin x2 試吓囉

1080 同 1080 ti 我都用過twin x2

1080 仲勉強可以，1080ti Sli燒到91度真係嘆為觀止

twin x2個散熱係俾你開到機就算數

完全認同

佢個兩把扇真係推爆100%都散唔到熱

以前用1080 都無咁離譜

1080 ti 中過招以為唔敢再掂twin x2

Ichill 都仲好少少

有 EVGA 唔買去買twin x2係咩玩法？

幫手交租定振興香港經濟？

寄EVGA 台灣隨時快過你搵香港代理代你RMA